唔好話打傷黑警民意逆轉，就算打死黑警民意都唔會逆轉啊

黑警死撚晒重開心過有雙普選添啊，呢個就係民意啦

你咁樣同班狗有乜分別？

唔好亂講冇人打警察， 係制服冒警持械悍匪

（香港人請入黎）說好的Be Water呢？？？

打警察 (X)
對抗恐怖份子 (O)

我冇講大話, 共產黨本身就係全世界最大最恐怖既恐怖份子

雖然今日出左啖氣
但我為整個運動既前景更擔心
69 100萬
616 200萬
71 55萬
77 23萬
714 11萬

我唔知係有人擔心暴力發生所以唔出黎 定係太多勇武手足被拉所以少左
如果721再少人出既話其實真係會完結
你可以屌我放負
但真係要理性去諗點樣延續成個運動先得

圍毆監生打死個黑警都唔過份

希望lo sir下次唔係去醫院而係去靈堂

做主角?

探朋友又得